[1Q題]咩卡通人物好撚毒，見到識嘅人都唔會打招呼？

3頁開估，答案保證高汁

佐助

大雄

Nonono,可能係巴打你

西白le ar 淫

毒步

Bbzz

蔥蔥

反骨啟蝻

等睇李斯

等3頁再返黎負皮

屌！

1頁都冇

之前喺連登見過類似題目啦

好彩你無燈自己

蔥蔥跟你相望一眼沒理彩

Hello Kitty

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為唔會打招呼啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家